唔係我地d男人屌大你班女人個肚，你班女人會有母親節慶祝咩?

母親節只係性交既副產品

衲 dee 高汁

高汁

唔係你老母生你出嚟 你而家講到咁多垃圾野咩

到底有男人先定有女人先?
有扑野先定有大肚婆先?

老衲係基洛博士創造既人造人，係繼斯路之後既另一傑作

基洛博士好似係日本人？

arm

斯路識吸人，你識尻噏，都係傑作丫

老衲識屌你老母

ho ball

好波納dee

首先，你要識到好女友

你都無能既 關你鳩事咩

唔撚洗駁

唔係你呀媽生你出嚟
你呢世仔會掂過女人下體咩?

你肯定係屌個肚 而唔屌個西

唔駛嘈啦 黎緊咪有父親節囉

就算生都未必有得掂架